龔成老師又有個案分享

全部人投資一律2800

識睇一定睇留言

又來2800

金莎?弱智定低B

我有個同事都買金沙，價值投資

冇人賭錢 冇收入 仲點價值投資

幾時開始到"之後" 呢個stage 呀老師

問下佢係咪師承龔成

佢d學生終有一日會發覺愈跌愈買係一個陷阱

收息輸價，慘過做定期

2020 年先冇收入咋嘛
我地要睇長線，50年

人生有幾多個五十年
都化埋灰 要錢有撚用

33/32/34蚊蚊呢d range玩成幾個月廢老股嚟

龔成三騙術

手法1 (Action faking): 出書，你買佢d 投資書，睇佢d 書，有得著，覺得自己有成就感，其實係action faking (即係好似睇完本書，有成就感，但冇行動or 少行動，繼續輸，繼續課金比佢d 書，繼續loop，一係課HK$8,000 比佢上堂，再唔得上高級班la 屌 )。佢d 班根本就有大量冇實際用途的concept 教你。
個人認為，股票要win 只需 earning growth, reasonable valuation through DCF analysis, accounting knowledge, 同有技術方析的方法 (買Minervini d 書睇就最好)。

手法2 (Toxic positivity): x成所講的投資方法係長楂唔放，但冇or 冇乜emphasise 長楂唔放在熊市的心理壓力好大，同方向錯左要放(例如巴菲特都會放航空股咁, in x成case 地產股, 2800)。
跟住就post 好多「正能量」的message，同在熊市時叫人盲目守住，話買入價只係心理上的問題，唔重要咁，不斷洗你腦，令你覺得只有一個方法買股致富，就buy and hold。 令你覺得自己守住d 股票有壓力下只係唔夠正面，唔夠信心，唔夠堅持。最後都係失敗，就自己D7 自己，咁個意志就消沉，再loop。

手法3 (Hustle culture (in x成 case: Blind hold culture)): 不斷重覆投資成功在於Strong hold (Blind strong hold)，there is no other ways. 跟著你strong hold 唔得，因為你唔夠長，唔夠「50年」。。

後記: 我睇過x 成d 書，就係有d concept 啱，有d concept 錯先抵死，所以有大量人信佢，then 可能入左上述的looping。

利申: d 人問我買股，我只會話QQQ, ARKK ，簡單好多。

龔成老師再獻新猷

很有用多謝老師
認真如果得個四萬本，不如用黎學野增值自己/洗左佢叫雞溝女乜都好好過

成班人係度笑笑笑，最後都跑輸盈富
本人就賺左1x % 2800, 已割

可買36股ARKK

跑輸有d難

咁少

平平穩穩咁賺，我鍾意呀

其實平穩也可QQQ, SPY 呢

啊呢個都得
將你所有交比契媽然後del app當無左筆錢冬眠

已經食左糊啦，你同我講qqq , spy 有咩用
等插再入

2800贏硬
我睇100年

2800 代言人

講得好

1. 年輕人應謹慎理財，避免太集中同一隻股票，建議可月供盈富 (02800)，再搭一兩隻優質股，例如收租物業租金收入大降及有大量物業重估虧損的領展 (00823)、希慎 (00014)、恒地 (00012)、新地 (00016)，以及港鐵 (00066)，加埋沙中線撥備，必能讓你坐得安心，又或者本人每日推介，賭收跌九成，每日食西北風蝕緊一兩千萬嘅銀娛 (00027)。

如果想有多少少增長潛力，可考慮阿里 (09988)、騰訊 (00700)、港交所 (00388)、小米 (01810)。

2. 失業人士應謹慎理財，避免太集中同一隻股票，建議可月供盈富 (02800)，再搭一兩隻優質股，例如收租物業租金收入大降及有大量物業重估虧損的領展 (00823)、希慎 (00014)、恒地 (00012)、新地 (00016)，以及港鐵 (00066)，加埋沙中線撥備，必能讓你坐得安心，又或者本人每日推介，賭收跌九成，每日食西北風蝕緊一兩千萬嘅銀娛 (00027)。

如果想有多少少增長潛力，可考慮阿里 (09988)、騰訊 (00700)、港交所 (00388)、小米 (01810)。

3. 退休人士應謹慎理財，避免太集中同一隻股票，建議可月供盈富 (02800)，再搭一兩隻優質股，例如收租物業租金收入大降及有大量物業重估虧損的領展 (00823)、希慎 (00014)、恒地 (00012)、新地 (00016)，以及港鐵 (00066)，加埋沙中線撥備，必能讓你坐得安心，又或者本人每日推介，賭收跌九成，每日食西北風蝕緊一兩千萬嘅銀娛 (00027)。

如果想有多少少增長潛力，可考慮阿里 (09988)、騰訊 (00700)、港交所 (00388)、小米 (01810)。

買1907

勁可以賺咁少

我老母上年allin定期跑贏左2800

差唔多啦 盈富

其實用盈富賺到1x%算佢叻仔

傻仔先買2800

笑啦，錢已袋

師兄，識波

佢係咪講緊真金果D金沙？

一見到月供成係fb啲信徒就發現乜嘢叫迷途小羔羊
收到罐頭文就當老豆咁讚 其實呢啲野自己分析得唔得俾人食咗都唔知乜嘢事

4 萬可以有咩master course 增值自己

唔一定master既
學返門技能都好

老師要同美國政府打對台了

盈富基金（2800）公布，基金經理人受到美國行政令影響，基金由今日或對受制裁實體而言屬生效的較後日期（與 OFAC 頒佈的指引及╱或牌照所列的時間一致）起不再對受制裁實體進行任何新的投資。

經理人將監控及力圖盡量降低追蹤誤差，然而，無法保證恒生指數的表現在任何時候都相同。投資者務請留意，預期上述影響會導致加大追蹤誤差，意味著盈富基金的回報有可能與恒生指數的回報迥然不同。

受行政命令的影響，盈富基金將不再適合美國人士（定義見行政命令）進行投資，應考慮投資盈富基金對閣下而言是否適合。

買兩本書先
How to win money in stock market by William O Neil
Trade Like a Stock Market Wizard: How to Achieve Super Performance in Stocks in Any Market by Mark Minervini

上Amazon 揾揾la

Master course 諗住讀咩？
揾個可以免入息借足的，最好又係專業。

專業好似係得醫護最穩

我覺得社工都穩，因為對人的工作，難用AI 取代，同時有需求。但要有興趣。

其次入big 4 audit firm 做profession奴，始終多IPO，有需求，比較容易入學，另外D 知識對投資股票有用。

所以有野要同2800咁,拉開睇五十年睇